[
    {
        "randomId": 337
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umwuho w'amateke",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akambuka uruzi katarubonye kandi katarukandagiyeho",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ukwezi ku ijuru",
            "correct_answer": "Umwana uri munda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'iwacu bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Ababirigi",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Intoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abatutsi barebare baturutse i Ruhanga",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Umwisheshe",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    }
]